慘！檢方正式起訴7重罪 高雲翔恐被關到老死

36歲大陸男星高雲翔事業巔峰之際，在澳洲拍戲時涉嫌性侵一名華裔女子被捕，形象、事業一夕崩毀，官司纏訟近10個月，情勢似乎不太樂觀，今（25）日最終準備庭他再被檢方控訴7項罪名，將面臨最高無期徒刑牢獄。

高雲翔稍早以一貫黑西裝、白襯衫及深色墨鏡出庭，表情也一如以往嚴肅冷淡，身邊僅有律師、工作人員相陪，未見愛妻董璇身影，庭審時，法官宣讀檢方起訴內容，他被控2項「嚴重猥褻」、5項「共同嚴重性侵」、「剝奪人身自由」共7大重罪。

按澳洲當地法律，高雲翔被控7項罪名中，最重之罪得處終身監禁，如他當庭認罪，法官量刑時可減輕4分之1，但高今天依舊否認全部指控，如他未來提不出有利證據，將可能一輩子在牢中無法翻身，該案將在10月21日進入實質審理程序。

型男都要坐監..

外國: 法律面前, 人人平等
香港: 法律面前, 窮人含撚